返工時間被改動沒有得到通知

有無法例可以告佢 更改左時間又唔同你講

勞工法例，改duty 要通知你並同意

通知都無 屌佢老母